［15-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

Are you ready for burning hong kong to the ground?

幫我推比連仔睇

combo *3

跌果少少當禾乞衣呀

真係唔知咩叫驚

美國眾議院長：香港的暴力衝突是中國發動｜數週內將通過《香港人權民主法案》

LM等睇口交部嘴炮口常

DLLM AR...

市場概況 > VIX指數
INDEXCBOE: VIX
22.10 +4.58 (26.14%)
8月14日 下午3:14 [CDT] ·

你咁樣講我係唔會驚既.jpg

LLMISGISPT....

等睇美帝大奇蹟日

升返晒啦

居屋又唔中
無產階級又贏

一幅Pepe +護士姐姐勝過百幅文宣

想點樣又唔升唔跌

開太少SP.....唔開針....

都好有時間值食下

唔想食時間值....想食馬尾護士....

聯通

941

托市托到

真係好垃圾
次次都係美股大跌,第2日就夾硬托
之後就跌幾日

HELLOKITTY重返榮耀